大家屋企棟樓/樓層有乜痴線佬

有兩母女好鍾意疾速跑去掉垃圾 又鍾意摷每家屋企放出嚟嘅垃圾 掉西瓜皮係𨋢前面

關心別人的樓主

錯字

認真
有個唔識嘅呀叔(around 3-40)成日拎部電話出黎影我呀媽
維持左年幾
之後有一晚呀爸出左去搵佢
自始就冇見過佢

樓下有個廢老日日話我地嘈（講緊夜晚3 4點我地開電視嘈到佢）
抹屎落佢牆度（其實冇人抹過屎）
成日㩒我地鍾
管理員都話我地冇 幫佢睇過
我地都冇滴水
但佢唔信話管理員偏幫佢
最後call食環 call警犬
到依家仲煩鳩緊我地
我老母比佢搞到精神衰弱 日日都擔驚受怕

好多癲狗

老母都好 癲